西環d海味中晒化學物品 （血本無歸）

推畀文宣組

香港獨立

食左落肚好大獲

push

狗狗話係暴動 claim 唔到保險架

大肚婆食左會唔會對BB有影響㗎？

推

pish

molamola

化學燕窩
化學魚翅

海味街

正式收皮

暴動係咪唔可以claim呢
唔可以claim燕梳，都可以向狗追討

不過好可能聽日就有海味大平賣

好驚啊

暴動好似冇得claim

搵政府收數

推 食咗真係會死人

有害物質無害啊亲

推上去，，等商戶吊狗差佬

燉番比d 狗食

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

[置頂] 倡議民陣搞全港罷工「前夕」大遊行，一齊罷工吧！香港人！

求下你地幫一幫推，
說好勇武之後和理非接力
個運動要突破, 不要磨爛席
民陣提出全港大聯署,
參加者需出示自身行業，
要求民陣舉辦
遊行日子由8月3日至8月4日，
罷工日子: 自8月5日起

點解煲魚翅有陣胡椒味

誤食會唔會過敏死

大拿拿幾萬銀買d頂級血燕返黎有異味既

【支持香港警察！！！】

PUSH

送俾上面啲自由行

屌你老味死黑警 累撚到人地生意都冇埋

[極重要]如果你屋企附近放過催淚彈嘅一定要入黎

真心要睇

推 食完會生癌

生K X

天災

嘩
呢鋪慘

就算唔中 都無人敢買

一條街少都過五億

up

文宣組記得推比遊客知！

認真, 拉晒閘都會飄到入去

隨時生K胎

有D 酸姐, 無事既

唔買了

補身變生癌

請向警務處索償

長輩圖+字!!!!
成日好興D師奶GROUP話咩食品有咩題叫人唔好食

的確

多得d香港警狗

啲海味鋪全部啲死廢老日日霸鳩住條馬路推車搞到勁塞車 抵撚死

啲煙咋喎，都有影響?

壽味街

啲煙咋喎，點解人吸左會唔舒服？

Claim到，因為破壞唔係「暴動」本身造成

molamola 海味店快d遊行抗議黑警亂亂射化學物品啦

we connect

Push

你個名

食左落肚，好大獲

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家得閒做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

中秋快到了
生化鮑蔘翅肚點拎去做節

煙熏魚翅
胡椒鮑魚

催淚花膠，胡椒球乾鮑

屍永青條友好似成日都有黑暗兵法

都係唔買幾個月好D,入哂味

海味店惡過撚...等睇佢地告差佬

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

豬瘟殺豬都有得照原價賠償
上環海味街應該一視同仁，按照原價賠償！

豬瘟算係天災，都有claim

氣體污染都唔會保

有冇人整長輩圖

Pish

食撚死囉，賣番比支那啦

o

糊椒花膠

無架喇 啲tear gas 無孔不入

無色無味唔代表無殘留

要淨化俾tear gas污染既物品唔係容易既事

廣傳
唔想親友食錯野

焦土

向班差佬索償啦屌
雖然都係用納稅人錢陪俾佢地，至少到煩倒班狗寫一大堆report解釋煩死佢地啦！

催淚花膠

海味鋪啲藍絲唔知仲撐唔撐警呢

小心化學中毒

我屋企人就係果度開鋪
聽日8下d大鋪有冇屌先
但有間大鋪藍屍黎，唔知會唔會屌示威者

藍屍廢老咪又係話d人搞事搞到黑警要開炮累街坊

推！

咁就要答佢係林奠逼人上街

戰爭暴動
CLAIM 鬼到

受催淚彈煙熏足6個鐘

想買比警察食，慰勞下佢地

可以

唔係講笑，而家啲催淚彈好似重劑量咗咁款，離到遠一遠都feel到強烈椒味啲海味舖拉閘都無撚用

好呀

推比文宣

真係唔好食 食左就仆乖

食催淚彈落肚

要放上BK

胡椒味啫 拿拿林拎去警總餵狗

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

胡椒花膠湯
聽落好幾好味

佢地會拎去其他分店賣
好撚仆街

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

催淚魚翅
催淚花膠

住海味街附近
表示樓下班死咕喱好擾民
日日大貨車上貨落貨
好似條路係你咁
講真過多幾年撚有人食咩
執柒晒佢啦

送比我都唔要啦 咁多化學野

其實果度係咪強國人買野多

啲海味鋪有好多貓佢地走唔到啲煙又入左去隨時會死

黯然花膠🤟🤟🤟

暴動無得claim錢，慘慘

事實上係

仲得了嘅 推

仲有d以為食左好補既廢老囉

政府話暴動黎
唔好諗住有錢claim

賣俾強國人囉咁
反正都食開元素週期表
呢啲碎料

好主意

減價都唔買！

成晚吸晒啲味聽日一打開個閘

d海味鋪九成老闆廢老藍屍黎
自食其果囉

一邊claim一邊賣

哇

海味鋪老闆會唔會出黎遊行

有tg抗性

加左料 用黎煲胡椒湯一流

胡椒海味

快啲send message畀老母叫佢呢排唔好買海味

海味舖冇了冇了 快啲追討賠償

反正好多海味鋪都投DAB

不得了，快啲提醒啲親戚

今晚用個D仲要特別勁,今次仆街了

一定要推

呢D化學野邊個始作俑者放

藍c 嘅思維會係
都係啲廢青攪事
警察先會掟催淚彈

食完好食到喊

怕怕

真 講得冇錯

但其實貴果堆入曬樽

食物中毒

椒香花膠

胡椒味既海味

利申：唔係保險佬，乜都唔識

嘩咁啲海味舖老闆點算呀？係咪要向警方索償？

海味街暗撐反送中
因為trade war已經攪到佢地生意呢年閪冧左
再加送中佢地含得撚

我無野講

我冇野講

干諾道西好多副食品批發店︰魚翅、金華火腿、冬菇、海蜨...等等
德輔道西(海味街)多數係零售店︰花膠，燕窩，人參...等等
全部已變成有毒食品，相信好快會流出市面

呢個係真，真係唔好食落肚

以後示威揀D藍絲鋪頭, 附近

有親戚做海味鋪 半間舖嘅貨唔要得

同政府claim